[中秋行路撚]我隻腳好酸

原來我踩到舊檸檬

誰默默留下腐皮
1

2

3

4

5

9

10咗

好尷尬

點會咁，笑點呢樣野。。。

我明既，留係屋企又真係幾悶

好低質

早啲訓啦